美股認真討論區 MCCCI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

就快冇post

TSLA如果穿support, 就要落返440?

豬死了

NQ 是否無事了 ？

今劑勁過9月啦掛

揾日綠ok?

熄機訓覺

500都好盡啦喎

岩岩貪心諗住升多少少放
點撚知又跌返

未上番60MA

i lost everything

FAANG 入埋A 同N 已經頂唔住了

小西派係咪對好多股都冇目標價同終點？

SQQQ一浪高於一浪

500好似唔多夠硬...唔肯定...

今日元宵仲掛住睇股市?

未夠1個鐘就咁

好撚彩斬曬睇啲孖
如果唔係應該爆爆地

今日道指滅得仲勁

利申我冇經歷
淨係睇指數上黎講唔係 但好似成日有人話今次仲差過9月棍

有無人燒緊上年profit?

坐到加息

未開始已經結束

有湯圓 !!

雷公隻spce 跌到仆直wo

unity

痾個尿由+1000 變-1000

冇女

準備好利是錢入貨

跌得咁少㗎

與tsla同生共死中

我

頭寒喇
5挽喇

V返上萬4啦

元宵唔關我地事

食撚屎
本身唔想波幅咁大先入啲廢佬股
點知跌得仲閪多

納打緊仗咁

今劑感覺唔到有底

你篤尿都幾耐下

已經冇再睇app
本身有用開excel記錄儲錢進度
直接當冇哂筆錢咁去計過
明明只係用左三個月糧去，明明只係跌左20%，但個心態就好似輸哂咁
我都唔明點解我會咁好彩一入市玩就咁，買親既全部都係最高位

桂絲有邊一刻唔係食緊野

FAAMG搏命拉垃指

垃D 今日幾硬淨

國債又升返

得大盤穩

V緊

Me

就12點，未煮

未日put輕鬆10倍

幾時先完呀

咦 ?

要del app了

買呀

SH
如果你個啲唔係妖股

納指+1.0%, 倉+0.5%
納指-0.1%, 倉-1.5%

+1 岩岩開始

Xtnt咩事

呢d 先係市場領導股 你班友成日話毒果

好生意，驚西

可唔可以問佢penis sell未？

納dee硬到

燒緊好耐重倉TSLA AAPL

有無人轉哂全倉sqqq 賺呢水

上個POST有契媽GEL頭圖 第一次睇笑左

有無人炒金?

元宵節唔係多數陪女既咩

轉燈啦！！！！冇事了

俾我燈死左

好快轉埋紅色

依種想法係跌市係最危險

TSLA彈了

冇女陪乜

跌市就係教精少年股神們唔好亂操作經一事蔡一智

想知佢點解會重倉呢隻

覺唔覺連登出左 連牛 公仔之後
個市無再牛過

不嬲都係要用閒錢
輸晒都唔洗跳樓

各位廢老開始發力

果陣d大野都跌得勁

立即sqqq

全部股條線都一樣

造市造到咁

答左你

雷公175高J bynd

今年唔應該叫牛年
叫熊年先係

蝕錢好開心

唔知佢係咪其實打嘴炮冇買到

S&P直接爆炸

未!

石油咩事？

希望反登返個市上去

雷公說話就漂亮...

今日撈左幾多

唔肯認錯

臭雞

所以元宵節 關我地咩事

佢個組合虧光不心疼

cls

教主傻咗

好大隻

以為自己留言

銀行唯一

唔小心回錯post

ARK呢幾日瘋狂掃貨，算喺豪賭

咩事

put咗好多貨?

飯豐巴

如果毒果穿左落去 納dee 應該會加速死亡

難聽過粗口

一齊跌

屌

That’s why deep fake exists

豬到傻咗
打錯字

笑死

聽日睇下今日買咗啲咩

0
已撈曬所有錢
再放AMD換股個比重就穿10%

舊經一齊死不ipo只有ark仆街

今日到舊經

真股災

呢個真 有d 馬後炮feel 佢應該都有對沖

成個二月profit冇哂
開始蝕到落一月o個浸

有跌就有升
只想要升唔要跌既人無辦法長久生存到

元宵節唔係人月兩團圓 係屋企食湯丸咩
而家咩都陪女陪仔

遲早清明都係陪仔陪女

走火入魔

佢講左一見到有關鍵性波動就落hedge

依家咪同契媽成家人齊齊整整

在抵扣價上來的時候 我叫社群裡的朋友做對沖了

教主好波

希望今日係最後既熊日

今日道指仲滅得勁過納DEE，成個市轉熊先兆
下禮拜一好關鍵

Mega crap 糕糕糕

佢應該對沖曬啦 佢講過好多次要對沖 沽股指期貨

雖然得3成倉
見佢跌,個心都好唔舒服

帶頭盔

sp500 會再加加加速死亡

豬年

就咁睇係跌硬

有無社群朋友分享下

2024年先熊完

SQQQ
SDOW
SPXU

又唔係唔閒錢，只係佔儲蓄30%
又唔係話真係唔開心到點樣，只係好無奈
寧願佢一次過跌哂，好過依家要成日諗sh好唔好

其實係咪股災緊...

前2日就話新科技股 只係納指問題

道指好像都開始來料

我唔想玩啦...
比返啲錢比我 最多我以後唔打飛機

佢既關鍵性波動 對我地黎講已經重創

我9up
純粹覺得佢會咁講

TZA

最多咪ifcyolo

美聯署還在買買買

無所謂啦
最多跌到$0

可以估定星期日講咩

清左倉開針曬

蘋果爆升咁大件事無人講?

歌還在唱 舞還在跳

星期五跌係好正常

冇10%唔收貨

爆升0.5%

佢一定有做對沖 肯撚定

戀童登有冇考慮下快撚啲死

笑撚死
太空巴要鞭幾多次雷公先夠皮
雖然呢句野真係幾好笑

點知就仆直

12758最後死線

月初+40k->+14k 清倉冷靜下

道指領跌
三指齊發

蘋果唔會跌

嚟料

有PROFIT好叻啦

果果升小過1% 納dee 要落地獄
sp500要落18層

唔係鞭 只係覺得佢講TSLA同契媽好搶口

小西君堆野，滅世個速度黎講真係快

閒錢=唔係緊急應用錢(比我係六個月生活費 每人情況不同)
當無啦
maybe應該用平均法入市 唔係一次all in 3個月糧
但只要覺得佢係好公司 基本面不變 今高明低
SH吧

諗下好，9月果陣都有排捱

真係連登契仔

大家一齊祈禱

跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌

Wall st 係咪串鳩耶倫話有生之年不會有股災

玩撚完，今日死貓彈得盤前，落地獄無回頭了

TSLA好危

同arkk 一樣

又10%

唔會股joy

插到

你隻太陽能會唔會太硬

穿600啦隻野

幾日由+30%到+1.3%

屌你老味日日-10%

搵老散黎靠飛

USDJPY抽得仲大力過尋日

犯太歲

今日臨開市前兩分鐘清倉tsm, 做咗叛徒

跌市見真章

勁過ARK

止蝕清左倉，個本冇左接近50%
唔知幾耐先拎得返

唔係連牛 係連嘔

仲掛住打Syria

同你差唔多

一早半倉無煩惱

仲有冇人未開sqqq

孖左好多?

直落啦 屌你老母 磨乜鳩？

我都覺佢近呢幾集好似愈來愈串咀

本大唔大
買咗咩

要追番100%

民主黨正垃圾，比哂TRUMP TRUMP我

想加

前2日最低619
有排都未到

No joy to the 傻散
仲要加稅

50%本咁大獲

絕望2月

條八婆可唔可以唔好再出聲

我1/3倉都蝕緊2.X%

係咪要貼返張圖...

SH美金cash

冇錯 佢一個半專業投資者串契媽 真係無語
本來幾中意佢講市場動向

舊經傷過納see

咪玩Gme啦

我係估唔到最生性果個係爛果

投完都唔會大升

真係等有上升趨勢先入翻好過撈底

係呀 而家集集都屌9 D 伸手黨同傻散
懷疑而家佢d member成日係teams嘈交

得太陽能升

1.508

冇入過gme

Price in 曬啦

上年雷公個組合係咁比人同arkk比
成肚氣想發洩都唔奇

佢係係咁衰仔姐都衰咗10%

今年食白果

同你一樣

話時話幾點投票 ？

御子絲

想像唔到如果有arkx 會唔會跌到除牌

所以我都一路持有對佢不離不棄

wood姐個堆野要避
屌你，俾沽空機構狙緊咁

SELL THE FAT

其他妖股呢?冇入過妖股都輸本50%

納蛇係咪12500見

年年都派
年年一萬都收成10幾萬了

日日個倉都-3 4%

係
我要嘅係複式增長

唔上唔落做乜鳩

支仔性格開始爆發

人怕出名

慢慢沽先沽得多貨

台電並沒有輸

US10Y企穩1.5啦，向2出發

最壞情況已經發生緊啦點會咁快見底，仲有大把人SH

全部圖啲線一鳩樣個下好野

黑心啲講
見到堆牛市股神輸緊錢好爽

淨keep TSM

佢自己買個d spce bynd 跌得仲傷

沽到台仔亡國

唔係一晚冇，係陰跌左2個禮拜
自己又衰手多成日建倉

chamth都唔差，比人禁住黎屌

x2

Algo2月咩都唔做 淨係招呼阿木

收人咁多錢都跑輸arkk 梗係俾人屌

正面啲睇
要捱得過呢啲難關，契媽先可以開始上神壇追巴老

佢係個種傳統中國大男人

要面到仆街姐

tdoc sq tesla nvta佢重倉個堆無好下場

就嚟做返打靶仔

我驚過多幾日就穿12500

利申9upper

會唔會跌足一個月ga屌你老母

出現了

阿木係咪得罪咗人

點搞呀，日日跌過千鎂

始終都有憎人富貴厭人窮既劣根性

禾牛市已經吾系股神 WHY都要狙擊禾

佢有無解釋過做咩買bynd
之前唔係怒屌垃圾公司咩

還我牙侵

台gg反佢枱啦！攬炒全球chips

屌 揸車對衝miss左逃生門
今次揸多一個禮拜都唔掂

樹大招風 女股神呀啦 沽到你仆街

根據我一個尊敬既連登手足講：

跌市開leverage

升市要慢慢減

長期開孖/調轉玩法 會奶野

傳統中國大男人虧光不心疼

WSB幾時幫手SS下arkk

落去9000

全清

黑b ching

不過禾刀蝕緊本，who fucking cares, 閒錢嚟架

27蚊貨 其實都唔算跌好多 擺下啦

又V 今日個市真係不斷撚鳩人

抱佛腳

企硬 再沽大鳩班友唔撚出貨

Same

升啦升啦

要V了

Bear Trap

長期調轉玩

指數開始轉燈

依加先開始千升

12蚊成本 腳震緊

如果你唔係miss左逃生門, 炒車添啦
(頭文字D對白咁)

最好啦

而家成個連郡都豬緊

25...

好彩逃生門時段走左8成

廢果今日大發神威

好想gel頭

假的

贏左可以同人曬命 輸左就知小錢 唔入肉

雙贏

股災梗係好多事後孔明
呢兩個方法，剩係睇字都覺得戇尻

Fed 買債

sp500一到ma60就即彈，買入訊號

知唔知投票幾點有結果

開左聲講?

12蚊驚閪咩

你老母閪嬴就串鳩木頭姐 輸就虧光不心疼 玩哂
又話期期睇佢 就知條trend點變 宜家閪跌bo 又睇唔睇到呀

佢都癡孖筋 蝕咗錢點會唔心痛
啲錢唔係做嘢賺番嚟 邊到嚟

Aapl勁撚到

債息仲係1.5%

學到野 真係會記住
跌市有leverage真係心理壓力大好多

忘巴
之後會直接的入一百股

試完老散點樣sh gme就試老散點樣sh ark

個個追返龍頭股當現金坐

D mega cap咁硬淨
應該真係琴日oversold

彈得好直

其實BB 都算叻$10 位玩成個月

好搶口

縮短佢有生之年就得

ARK系列轉番黎mega crap
FB AAPL GOOG呢堆低P/E既最搶手

彈返喇

大GG驚閪，拎北沒在賣

站得好穩
破跌1.5就彈返

係唔應該賣野，好生意賣乜9??

我明白
我都中過招

你呢個係IPO價黎咁濟

25 食左棍

彈上來把撚

價值回歸

廢果今日同我上125

佢死左咪仲大獲俾個閪婆做

又扮升

條友根本吹大左
唔明你地成日睇來做咩
得個吹字

Wall st: 耶倫 你好撚串喎

咁你插個陣咪撚叫春囉柒頭

納dee 今日好強

今晚真係有機會升

我唔明點沽到
明明議價力咁高
好易俾人squeeze

w

標普準備上番ma20，回調又完

但係NQ上緊

唔升1000都唔好叫升

逃生門

Pltr 28貨已經牙痛咁聲

教主金句

開市幫女朋友放撚埋啲倉
全族都做左青蒼教徒

28山頂打氣區

WMT是咪應該走撚左佢
升市又跌,跌市又跌

忍唔住啦我

屌,撚夠未呀

果果好勁, 你班友重成日屌果果

虧光雷公啲錢我不心疼

第N+1次逃生門現已打開

祝大勝

邊個黎 block左

?

時機未到

soxl

係咪要重建果教

你又做咪鳩

似升上去多D

NQ wtf

其實經濟下行
例如apple 係咪都仲肯畀咁多錢去買呢
可唔可以夾埋畀壓力台gg減價

星期五打機算

結果今日唔係比TECH打死
係比資源股打死

以後學識寧願賺少都唔好蝕得多
新手係要痛過先知死

我蝕緊上年11月之後個啲啦

淡友係雞
極速拉起

btw 納dee同道dee正式互換形勢

走淨兩成

不嬲都係忠實fans

睇下aapl業績先啦

超deep v

希望今次真升

d股唔彈

我睇你地打機

納 dee 係咪無事了

比啲時間

好快又插架啦

假架

過12點交場

橫下先

BB $10 鐵底

一陣又落

冷靜 please

入咗 sqqq 先嚟 V

閪蛇個倉龍緊上去

今日真係差啲炒 俾個水氹拉住左個肽盤

執左D 近 $10 SPAC

佢唔停跌翻2日我都唔入市，唔會再比佢呃到

Cls 我d SQQQ profit幾枝燭冇晒

今日係大奇蹟日

啱啱平手清咗

如沒有方向感 失去了我主人

金仔係咪痴左線了

....玩命

升同跌都好似唔開佢事咁
好似長期13x-14x

巴打要小心 跌錢事少 出事就大麻煩

睇到呢句笑到抽筋

只講事實

仆街拜登

wood姐堆野彈唔起，真係拎人絕望，買tqqq好買佢

真係好廢

果王

日日畀十舊屎再拎番兩舊
豬死啦

原來啲金仲慘烈

臭雞彈唔起

忘巴重入太陽教未

都唔知溝唔溝好

呢隻你睇番佢er 佢自己都講今年業績可能冇上年咁好
因為佢上年靠肺炎 生意大好 今年可能唯持唔到
所以盡可能都唔好買呢d零售股今年
你睇cost wmt dg 呢d地獄式下插係有原因

唔好 冷靜please

傻閪阿木

仆街，出左d arkk變左d tan

債息仲係冇乜點跌

屌你老味 借左錢比個閪佬仆街fd又收唔番
股票又輸到咁

一出糧就無撚左一個月糧

幻三可以嗎？

垃指

呢段野我抄人架

阿木得罪咗wallstreet日日被人狙擊又唔講

我喺試過一日冇咗本金嘅13%

如日中天

tesla 呢啲西股跌到200 就差唔多

閒錢先好拎去玩股票
虧掉不心疼的錢

跌過左龍 而家要俾sp500跌

咁襯蝕少少走左佢算

直接升天

近排冇再留意
頭先睇下圖好似得TGT仲keep到個勢

忘巴聖陽神教係唔係大爆炸左

台GG: 減價? 咪撚要囉

牛年牛市有咩奇

加倉好機會，穩左

Sqqq 又去返家鄉

爆咩

教主好似自己都棄左驚

same view, 13000 變左大阻力

好奇 輸到本既係咪依1-2個月先開始玩

你有幾個大倉係到唔驚啦

快啲向果果道歉

你仲好波啦

會唔會係大收割日先係真

爛果

咁樣叫跌市？ 俾d 力啦

果果跌左幾多日先升番一日

又準備跌

竟然比果果同amd救左

上星期四五個市已經有警告 剩係輕輕講講十年債有少少升
但點部處 會有咩風險 完全無講
佢果套20ma 60ma 交差 先話跌市真係街邊呀婆都知跌市

雷公最值得欣賞係佢d心態好成熟 心理質素好好 有自己一套投資哲學

但我唔明佢會員定位係乜

到底係長炒定短渣 有d混淆

成日講好生意 一世唔好賣 無問題 咁我聽佢講ta做乜？

牛皮熊

屌 大V

amd

恐慌撚又開始返返FAAMG尋求救贖

我都曾開市有升走晒阿木
想入多少少tan

到底係扮升定扮跌 好亂呀我

又呃我d貨

睇幾時要入第一注

納指升個倉都仲係趺
sens

ching chong 撚喊未

其實我覺得係成個/ 大量 wall street 想做低Ark / Tesla, 因為佢地大搶眼搞到其他人

納指真係唔得⋯⋯ 成千隻跌⋯⋯

個價總係差少少先到買入位
入唔到appl amzn

ta用黎姐鳩性加倉

驚閪

好撚大波上落

洗撚3日 一日都悶撚到你嘔

3770 暫時希望

Sing

全倉派集結

唔賭錢根本冇野玩

個倉轉燈，可以gel 頭啦

我個倉到度想點
舊經跌嗰陣跌得金過舊經
新經跌嗰陣跌得金過新經

如果一世唔賣 鳩加都得 8% 16% 28% 咁鳩加
再唔係係平台位加得啦

唔關事，icln一樣
油仆街= clean engery行運

無得輸

不過我都係鳩up可能下星期就反彈都唔定

試下put SQ

Ok la 最少而家仲平安 返屋企先 又要揸多半個鐘

真係仲會跌到咩

Bull Trap

是日逃生門

全清派

Tsm上呀

咁又點
仲有幾多個Trap可以用

穿咗要去到邊

拉返平均都好
新手唔使ark全家桶

其實今次做sector rotation都係跌市原因之一

少左佢粒晶片，成條line唔洗開工
根本唔存在議價空間

5成 1倍都要硬食

我都全倉緊

SQ快啲插啦

巧勁，點計出黎

學生股神係得咁多渣

睇唔明今日個12點神秘力量係點

財演
西sir 我就最欣賞 起碼做法想法一致 無私分享

睇下德國都要求台灣起貨就知

通常愈黎愈心雄, 向上溝
加上近排啲penny, 好耐輸一半

賣哂啲爛果先黎升

屌 反彈 俾返d貨我啊

用VCP

係升就快啦

講起都想食

旋轉門作戰

報到

掉咗moon

arkk轉綠

凱旋門

佢D"故事"講就好聽

PLUG

信念唔夠

半導體人類量子科學結晶
你係淘寶買唔到A貨既野，只升不跌

估唔到我竟然有機會gel amd

拿一筆虧光不心疼的身家來投資

Bull trap你個bear trap你個bull trap

唔POST倉真係任你吹，所以好佩服POST倉開心SHARE既人

入FAAMG保平安

下星期先考慮買返

Asml強撚到仆街

你講雷公？

左一巴右一巴 輸死

乜都唔做算...聽天由命

雷公呀

假bull trap 真bear trap

咁早gel

_ _ _ _ _ _ _ _ _

萬三 上唔上到呢
如果上到今晚係咪安全

呢個真係終極撚狗市

青蒼派滅門

屌，係wow
wood姐無買asml amat點解要入tsm

咁撚多trap點捉得晒呀
一於全倉sh

please don't

都係突破唔到萬三

今日個市有冇力跌

都無改變過睇法

條八婆鳩買

それはどうかな

頭先跌緊果陣 已重新加到滿倉

我都諗唔到點做好，都係咩都唔搞sh算9數

個3 講到咁易嘅？

果然暴絲死神圖係俾熊軍睇

末期撚死清光

Tenet

又汁到100鎂係開心既
明天M記又有得加大

離開過全蒼派嘅叛徒

"Your job as a smart investor is to separate the facts and the news from the fiction and the noise."

隻臭閪想迫害石仔

其實要好好紀律 唔係陣腳一亂戰線好易崩潰

$21 入左aal 有冇同船

熊軍慘死

屌
任你包裝

酒

想入QS坐下 有無人同船

三星 台GG全部股東黎

財演

It’s bull trap!!!

二戰德軍當時做到

隻Wayfair咩事，有profit，不過revenue missed，尋晚大跌，今晚開市又跌，突然又升9%

你老味MM
真係唔講都唔知wo

再put多張SQ
twitter CEO落去

繼續trap
SH + 訓覺

神宣

紐約聯儲購買了128.01億美元的國庫券。
唔知關唔關事

鮑威爾講左 經濟好轉前 唔會收水喉
代表短期唔會比利率升太多

但係要自扣生命值先

要自傷一半生命

CHING SICK BALL

-50%

Bynd 坐緊20%

睇完結果先作番個故仔

我睇幼女戰記先知
原來真係有

大芋想逼害SQQQ到幾時

神宣你個神宣

又嚇人

一次潮退
令財演雷公直接露出鳩頭

有野食就引到富桂

佢燈黎 可以入貨了

幾個月前瘋狂貼城城Gel頭圖既Ching

佢講完即日買

邊個又gel

現今環境生命值有幾多唔係重點
只要唔係0就得

3 下面個敵人如果strong hold咪唔成立？

又放水

牛即是熊 熊即是牛

生命力只有0和8000

唔知架
我答得實你我發左達啦

贏到就得

叫雷公post 倉 加收益睇下 先收錢教人啦

呢隻有少少興趣
Revenue呢幾年係穩步上升

無chips得罪美國，拜登叫his friend習大大武統台灣

邊集有講
睇完都冇印象

拎啲會員費玩long option就真係虧光不心痛

個市強到，完全冇力跌

Lei ETF

SFIX
SPCE
BYND

大家抄啦

個市閪到 唔升又唔跌

銀行戶口正數
倉負數

overall 正數

嘩巴打咁搶口
呢度好似都唔少人sub左嫁...

笑到仆街

瘋狂狙擊

再算

呢樣真
佢 YouTube d會員片係咪 live果到cut出黎

我都係睇呢個位差唔多
es3770 nq12300左右
除非下星期好龍明確信號

依家邊有人落神宣

太空巴呢排追擊雷公

跌到呢個位我驚我唔敢買

本人言論只係講雷公 誤傷我道歉

地圖炮 我鍾意

想講都好撚好搵
1個 1年399 USD, 仲要一次性交1年
佢應該起碼有2-300個member
個度幾錢??

我rebalance咋喎
100%>85%>100%

我道歉 失言咗
對唔住

忠告? 十幾年冇玩 但耐唔耐睇吓youtube豆哥

G持

星期一再睇

一樣 穿左應該好撚精彩

我反而想知有無人課渾水

頭先都3785 3770 唔遠啦其實

雪崩未

呢D錢應該都係幫補佢既terminal

緊係好搵，你睇下隔離黑會員仲好搵

如果上望呢
3800?

陷井卡要cover 1round先發動到

一早俾人拆晒啦

你sub左？ 拆穿財演姐 公成都叫自己做老師啦

上線頂唔住會比人變鉗形攻擊添

spx要到channel rebounce抽到nq變返橫盤先得
依家仲行緊down trend

又一城咪有得睇水舞間

我再道歉多次 講錯嘢
希望冇人追擊小弟

呢個更加弱智
聽下佢講嘢都ok 課俾佢用支牛抗共？

不了

btw MAX PAIN 19/3 3750

節奏真係快到 跟唔上了

今日一定升爆啦 個市咁強

究竟係佢開左會員先sub bloomberg 定係自己有用開先咁

如果係自己有用開佢都幾癲, 要yield真係有返咁上下先會肯洗呢舊錢

呢下bin到

暴絲去佐邊？

399真係有d貴
跟連郡買賺得仲多仲有成人台睇

可能醉咗

改左trend先啦
如果嚟緊2個星期keep到support上面橫盤
一係就下星期即刻升穿至13300左近企穩先會考慮

錢又收左，又可以屌d會員stupid 咁爽既工邊度搵

去咗shopping

咩事
miss左

CLS megaphone man
又真係劇本緊

今日可能臨收市先黎料,恰班亞洲人訓哂教

雷公份人係善於包裝
講到d技術好高級咁
成日比人感覺佢係最勁 其他財演都係廢 自己嗰套先係最勁 令人有不爽嘅感覺
講野成日繞圈
新手會覺得佢d技術好高超

當然有踩都有讚
佢係提供市場全景方面，宏觀經濟方面做得係好清晰，有好多數據佢都幫您整合曬，個人覺得最值錢係呢到

不喜勿插

已book mark好鍾意食馬介休球同埋果個好似焦糖燉蛋既甜品

唔好
QS 係高風險

佢無 prototype，大家講個信字
大環境暫時不利無 positive cash flow 既公司
股價穿 $40 心理關口就會 drop to zero

利申：我低位有貨

應該一早有

唔係咁講呀 閃電爆裂 波浪罩 分斷 因果 加拿大蟲 依D都仲屈機

都係嘅不過你都好勁架啦啦唔該晒can巴你先

今日反彈唔洗出場

佢識唔識harmonic pattern
識又唔怕貨俾佢

死鬼佬又派錢 大家預約左未？

即係點呀

屌雷公
但其實對其他人講嘢有懷疑係常(好)事
有節有理即可

向上溝派想穩陣先落注

諗到教車cfu

嘩屌 真唔真 係咪咁神

撚狗市

我仲衰過d狗了

焦糖布丁好容易整

又打返落去呃左人接火棒

Veri好撚硬

但唔會想自己搞咁多野啦

真 唔係破壞環境既 一套都可以玩好耐

on9先sub

你有無操作？
無操作既佢無撚到你

屌，佢呢啲憑乜屌ARKK

屌你老母究竟係BULL TRAP定BEAR TRAP
定BULL TAP BEER TRAP BLUE TAP BEAR TAP BULL TRAM BARE TAP定BLUE TRAP

又倒v，每日劇本

我記得上個月暴絲Po 死神圖
之後有條友講:屌 冇料到
之後第日跌到仆街

NQ 13000被reject咗3次

Can 巴通道今日Test左好多次

佢都唔係TA派MA+VOL打天下

電子雞

賣相仲好搵

其實真喺會花時間

證明未係時候

3750又唔覺好遠
頭先都近
妹半個月？

咁易俾你一個j字上返仲成世界

杜汶澤話肥媽教整西多士多9餘果集講得好岩
比20蚊食到既野，又要整依樣果樣

Amat 同TSM 變左兩個極端

下個飛蛇

Tsla跌唔落想點。。。。。
我想加注呀

做乜野黎？

啱啱update左 依家maxpain 3700

1.9T要通過了?

搞到想lead 返注

Plug 今日食左春藥？

屌 一放就
Btw 個個打電話既人係咩水黎

暫時睇落會係12750-13000磨？

卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里卡路里

仲未畫到logo

對唔住 我衰

今晚個市真係好L刺激

嘛
多餘歸多餘，佢煮餸有料到喺真嘅

us10y 靜靜雞 1.508

如果守到12月底升上黎個megaphone trend 就係
如果穿左 會落返去十年個個megaphone trend

1.9就點都過
爭議係最低工資

Its a trap

100% 過硬

如果過唔到個市即刻原地爆炸
price in曬

佢食過6號都係真

香港又有無推介

邊個會咁on9投反對 講緊Dem個面 你估係GOP班廢老

腿蛋巴

淡友大奇蹟日

好似係個法國演員

您講咗我想講嘅嘢
不過您有勇氣

炒唔起啦

嗰兩點咩黎

已經扣左今年嘅profit啦

最低工資已經唔係 agenda

1.9 T
今晚係過house 咋？
下星期先senate

根本美國佬無理過，通過是基本吧
唔通過就仆街...

trap 中trap 中trap 中 trap

香港唔會由我推介了

咁李家”頂”呢

Ban

12530-12550 有support

老人家心血少

我指岩岩過左所以升緊

佢係套戲到打電話操控個市？

真轉燈 可以gel未?

最後旋轉逃生門 Ex 改

垃指又插，d股仲未郁既

八奇思考領域

佢整合完都無提人10 年國債個影響有幾大 要小心/ 減倉

剩係歌還在唱 舞還在跳
Fed子還在買買買

同大家講左
散户掟9完貨（俾時間佢做）
大户收夠，就升得

依個就真係cls

開開關關左十幾次

諗起

呢個咩template嚟

記得你好早就係GME post勸世

左一巴右一巴 好痛

係咪真升架, 驚又插落黎

終於明咩叫虧光不心疼

啱啱先睇新聞
已經處於你想點就點mode

House就一定過架啦
Senate唔敢講 不過邊個唔過
我諗面對輿論壓力都唔細

唔知，冇考究過

佢如果上星期叫到減倉既話 sub數應該90度直上 到時真係虧光不心疼 開盡tqqq call

有人睇透個市嗎? 好大波幅

澳仔之前唔係開post整炸雞同扒咩

可唔可以比返D貨我

數字巴

驚咪放晒，等佢vcp先入

可能就係因為佢宏觀經濟樣樣都講d
無集中講時下最為重要嘅風險
一係就係佢太老定

佢上之sell single早左一個月
即係3月26前都冇事

好明顯旋轉門嚟
又出又入

可能性係存在 拉長黎睇 十年megaphone uptrend 正常好多 呢一年其實真係升得好癲

twtr應該幾時放

佢燈？

我成日以為佢係老細所以改呢個名

1.9t係今晚過senate 應該岩岩過左

睇完書返黎個倉竟然仲綠
今日發生乜事

真 sink

1001